她不是她 而是另外一個他

依家咁多後生女被濫捕
成日俾人睇住去廁所 又除衫搜身
呢排新聞睇吓佢哋啲女警

不禁心諗 其實係咪男人扮